［返工悲劇］有冇返工兄弟試過開始屙屎嗰陣先發覺冇帶電話入去？

滿滿開心咁入去公司廁所，諗住坐返三十分鐘先走

點知坐低咗屙咗第一舊搵下褲袋完來空嘅

屌老母咁我仲應唔應該屙落去

出返去又要做嘢喎

你會寧願忍痛繼續坐？定會屙完就走

歡迎留低你嘅見解

唯有痾完走. 仲可以點.......

返位扮拎紙巾, 拎埋電話

同事：廁所咪有紙巾囉 做咩要拎

問隔離個格借電話

噫, 係喎, 唔記得左tim😅 哈哈哈 (已經袋左電話落袋)